是龜也是頭 是龜頭

也是賓周

兩粒睪丸彈下彈下
彈咗上月球

尋晚你阿媽煲靚湯

原野個個大龜頭

挑起你的性慾望

尋日你阿妹將moc哂衫

令我碌野亂撞

含撚必須要深喉